1. Cambio de la introduccion

2. Analisis exploratorio de los datos:
    - VTT dataset malo 
    - Desbalance de clases puede demostrar overfittin quizas y si lo demouestro, demuestro que son repreentativos los datasets.

3. Analisis detallado de casos buenos y malos 
    - ?????????? como comparar?
    - Mienstras mas objetos comunes combinados (person, woman, man, animal, instrument) mejor
    match hacen?????
    - Testing con el dataset de entrenamiento para ver overfitting

4.. Conclusiones:
   - La idea de que el modelo favorece mas la elecion de text encoder que de video es super interesante, pero necesito un pequeño experimento para convencer más con esto.
   - 
